點解啲廢老廢中咁勇武，點應對？

踢飛腳呢啲都好落力
唔驚爆血管咩？

講真點會唔夠佢地打
但班撚屌好叻 比打一兩野就訓底扮哂野
好撚惡搞

又唔講道理，佢地啲語言唔係屌你老母 就話你廢青同雞，討論空間可以係零

你扮死， 佢又打多你幾野

大家點應對

道理又講唔到 出手佢地又冇成本 唔驚黑警拉